做乜艾豬要唔比人睇返story有咩人睇過

冇得睇我點知邊個stalk我呀
加功能就正常未見過一個apps可以自閹咁膠

換個角度就係Stalk人唔使俾人發現

Stalk人比人發現先好呀
咁樣人地先會記得你

屌你老母艾豬
岩岩遲左少少開返就睇唔返尋日個story有咩人睇

最撚戇鳩係 無得search邊個睇過
幾百人睇過 點搵我個目標人物出嚟

典藏你得睇咩？

冇，佢整走左

屌打錯 無得睇咩
btw我仲有wo

我呢到寫過左24小時冇得睇返喎

你on9

Android 又贏

比狗用

用緊xs max

個個都改埋d唔知乜名鬼知你邊個呀